比收數公司追數

事情係咁的
我上年果陣電話係用smartone的，但我上年9月既時候去申請香港寬頻上網，申請果個sales話電話可以轉埋台，不過我已經強調幾次話唔駛轉，過左2個星期之後香港寬頻個sales同我講話我屋企果邊裝唔到轉過去smartone果邊黎幫我裝寬頻，個sales仲話佢地有同我地公司合作都係用我地香港寬頻既線所以一樣，ok如事者到11月頭，我電話個台突然轉左去香港寬頻，但就因為之前個sales講話佢地2間公司有合作我無謂意繼續用，之後就收到smartone果邊寄黎既信話我毀約要賠6千幾蚊，最近仲有收數公司開始追我數，我想問我應該照賠還是有其他辦法？

搵銷毀會

如果樓主冇錄音就危d

份約無寫？
QC 無對？

着草